{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_092958",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.bluer.co.kr/restaurants/4743",
        "collectedDate": "2023-10-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "유타로"
    },
    "text": "ユウタロウ\\n\n住所:京畿道城南市盆唐区ソヒョン洞260-4徳山ビル\\n\n基本説明:和風とんこつラーメンを専門とする。 豚骨で煮込んだスープの味が濃い。 お好み焼きは夕食と土、日曜日のみ注文できる。\\n\nメニュー:白ラーメン（8千5百ウォン）、醤油ラーメン（9千ウォン）、黒ラーメン（9千5百ウォン）、餃子（3千5百ウォン）、お好み焼き（1万6千ウォン）\\n\n価格帯 : 1万ウォン未満\\n\n駐車:可能\\n\nアクセス:ソヒョン駅5番出口から左方向に直進\\n\n営業時間:11:30~14:30/17:00~22:00(ラストオーダー 21:30)\\n\n特徴 :駐車可能\\n",
    "QA": [
        {
            "question": "このお店の住所はどこですか？",
            "answer": "京畿道城南市盆唐区ソヒョン洞260-4徳山ビルです。"
        },
        {
            "question": "このお店はどんなラーメンを専門としていますか？",
            "answer": "このお店は和風とんこつラーメンを専門としています。"
        },
        {
            "question": "このお店のスープの味はどうですか？",
            "answer": "スープの味は豚骨で煮込んだ濃い味です。"
        },
        {
            "question": "お好み焼きはいつ注文できますか？",
            "answer": "お好み焼きは夕食と土曜日、日曜日のみ注文できます。"
        },
        {
            "question": "このお店のメニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "このお店のメニューには白ラーメン（8千5百ウォン）、醤油ラーメン（9千ウォン）、黒ラーメン（9千5百ウォン）、餃子（3千5百ウォン）、お好み焼き（1万6千ウォン）があります。"
        },
        {
            "question": "このお店の価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "このお店の価格帯は1万ウォン未満です。"
        },
        {
            "question": "このお店の駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "このお店へのアクセス方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "ソヒョン駅5番出口から左方向に直進すれば到着します。"
        },
        {
            "question": "このお店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "このお店の営業時間は11:30〜14:30と17:00〜22:00です（ラストオーダーは21:30です）。"
        },
        {
            "question": "このお店の特徴は何ですか？",
            "answer": "このお店の特徴は駐車が可能であることです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 209,
        "QA": 363
    }
}